[有片]何君堯向白衣人士表示：辛苦你地啦

睇cm

都咁可以做立法會議員....

推

元朗反鄉黑行動

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

屌晒佢地老母！！！

Push

快d傳開去

光復完元朗唔好唔記得狙擊何君妖
或者直接搞何君妖先

今晚元朗周街打人白衫黨為錦田吉慶圍黑社會頭目邱啟昌發動，總部位於錦田鄉吉慶圍DD109LOT291號！

你老母何君堯

Kaming Luk 那段片

［img]

班仆街由馬田村出黎

有冇人擺YouTube

睇唔到條片?

屌你老母何君堯

push

有無人下載下來，放上youtube？

[url]

推上國際屌你老母

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

[有片]元朗黑社會打人實錄

咁都忍得?

即刻同我入黎like爆呢個fb page!!!上twitter推推爆佢

快D back up

有冇人係港島區要返元朗
細車4個位 要既reply呢個post 留tg

Btw完全唔熟路

依條友真正魔鬼 西環之子

不安，懷疑佢有組織咁煽動他人暴動

推爆佢啦

取消丁權

有link啦，有需要開新post

求起底

廣傳，推到何妖仆街死！

傳出去 要全港都要知

係咪真係今日?

仆街啦 何君堯
屌你老母

大家估下佢下年仲有冇得做議員

何君堯 死全家

垃圾，香港玩完

仲有邊日會咁多人咁既衫
仲帶住國旗滕條?

何妖去死啦

出面有 推果個

真係好撚野
立法會議員公然叫人打香港市民
咁樣都比佢全身而退
香港真係無得救

真心佢呢啲真係豬隊友 隨時比西環用完即棄 仲on99係到笑笑口攞彩

點會無 除非比西環放棄

聽日去

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

柳俊江被毆致重傷

元朗黑社會瘋狂抽打途人

外國呀 咬我啦黑警

diu 黑成咁

【整合聽日文宣重點】上環元朗全部都要啊

警察轉身 白衫打人
白衫一走 警察即到

Backup

屌

何妖雙重標準

推佢老母

正仆街

仆街何妖

何君妖

Push
好嬲啊

BACKUP

發夢見到何議員個辦事處會火燭

back up

屌佢老母死全家 推

垃圾已完

唔推唔係人

可以DQ la

仆街真係有樣睇

好撚嬲 當年行過友愛邨見條何妖好撚多助選派傳單.有大金主.下一屆選舉 一定周圍貼佢d仆街野示眾.

推撚到上報 屌你老母

與其係個講，不如去何君堯辦事處同埋佢住所示威，要佢交待兼算帳！

同一個人？

依條仆街

何君堯係建制中人，如果建制唔割佢蓆我地一票不投民建聯/工聯會

屌佢老母
去埋佢辦事處啦

眼利

何君堯片段已upload
與黑社會策劃是次元朗襲擊

唔好同我講咁樣仲可以繼續做議員

公然讚揚黑社會惡行 你當香港人係咩? 發洩工具?
你老母 遲早比天收！！！

何君堯仆硬街了

有冇人試下報ICAC?

唔熟法律 有無人可以講解下 應該向邊個部門或者人員投訴

去佢屋企門口示威

何妖 率眾魔害人

暴徒之首

請廣傳

19分 開始無差別攻擊

宜家有冇光復元朗既活動?

可悲

香港特區政府已經失去合法性！聽日全民罷工罷課！

上帝擊殺持兇者

推到佢仆街

呢條仆街等天收

狙擊何妖長輩圖

屌你老母

有無手足可以比到記者 或者議員睇 到呢兩張相 等記者可以報導 或者議員可以幫手講比更加多人聽 唔該手足 我都嘗試緊sd 比記者

呢條冚家產 仆街死全家啦

警黑合作 互相包庇

黑社會一個都唔撚會放過

大家幫手push
同廣傳出去

呢條垃圾，點解可以做到議員